平安夜唔想同人逼 情侶有咩地方好去

成街都係人 逼到好唔舒服 有諗過上唔上山車震好 但係又震唔到咁耐 係屋企又好似浪費左咁
大家有無咩suggestion?

時鐘

簡簡單單食餐飯行下海邊已經好夠

公屋仔屋企已經夠細

完，卜間酒店都冇錢？

唔一定聖誕先去得

諗起4個男人都想打個丁先

到時大把人上山車震啦,你估得你地一對會玩咩

平安夜海邊正正就係最逼

平安夜酒店個價接近DOUBLE

NOT GAY

係到講完 就會好多人去

冇錢又唔想同人逼，屋企又話細
發下夢啦

墳場

你估真係咁多偽毒咩

棋棋好慘

伊朗 巴基斯坦 巴勒斯坦

保證無人出街慶祝

通州街橋底

做乜抄post